跌撚完未呀仆街

正股都輸30%
可以點

ching 買左咩

屌 輸左20%

屌一樣

冇左三十萬

正 跌多d 準備入

認真?
我就一隻平安累到冇左皮半

生命無希望

食屎啦平保既大戶

尋日諗係低...入左D貨黎溝, 點知今日又再低D

d正股大起大落到同玩牛熊差唔多
可以番到去升個起點都有

我都想係假

平保輸左皮幾
其他輸左差唔多一皮

輸緊2萬5 呀正股

等緊執平貨

輸緊5皮

無錢溝
仲要而跌極唔完

正股

無底既喂...

手足楂緊d咩正股

月頭66$入左0027 結果蝕5舊水急急腳放左 好彩之後忍手無再入番

1638 4.18入

285準備入第一轉正股

都唔知幾時溝好，跌極唔完，以為低位買啦。屌！第二日又跌。
就黎20%啦

熊市莫摸底 俾你博到彈個幾蚊都未必走得切

62805

7 皮

熊1定熊2？

上證就快跌到3年低

3皮，屌

有排都未熊2

痴Q線 日日跌 大家嬴左幾多?

熊影嚟架je
未到熊1既
不過呢個調整停啦好嗎...
調整得夠喇，乖啦

牛轉熊，最L 難玩

依加值唔值得入700

2007 支桂園, 以每日跌一蚊既速度, 仲有12日比佢跌

無左6皮

我都係死係平保到

我衰多兩隻，3993 6030

3993 輸到死左

冇左十皮

正式係度屌佢老母個老母

七月頭會跌到25000

好一個六絕

mpf 都係蝕左好多

隻野跌足成個月 唔識停

而家D熊好貴呀,係咪要買,但買完反彈咪又蝕錢

穿埋285

反彈輸4雞都想走

郁好小

玩細期囉, 最公平

1月3萬幾點出哂貨
賺400k 依家等半年後先睇

我都係 但我賺5m

今日又跌400點，痴L線

仆街

一路買熊食左二千幾點肥過肥仔水

比番D 首期錢我

賺左層樓

屌你老母唔撚比跌嫁？

本幾多

仲未跌到驚既時候

蝕緊幾皮

未有升勢仲買股 抵輸啦

李加成自己都守唔住 跌到

又唔等錢清，咪繼續擺囉

跌市你估佢無份做咩

我舊公司有個阿叔話 咁多年黎如果誠哥一賣野多個買野 個市之後通常都會跌 話誠哥計數起碼快人半年

依家連誠哥都走佬.....

收到風
三分鐘後止跌

遠熊有排跌，快啲止下血先啦

聽日再低開？

2628 就穿20蚊

一齊 排隊上IFC

豬咗4萬

個時又話平保係龍頭, 又話收入上升, 不二之選
屌你老母, 輸到趴係到

Mo la Mo la

23500有強大支持

聽日唔知會唔穿埋2萬8

持有747隻垃圾，輸剩30%

Molamola

咪講咗直達18000

輸左10皮 想跳樓

2017牛足一年
1 ，2月大牛一個月抽左3千幾點
報紙頭條東張西望全部講緊股票
美股都破晒頂 你都無介心高追可以話抵死

全沽止血！無人救市，唯有忍痛自救

炒股日日賺

收市跌500

又一個馬後砲 以為自己好威威

最醒你啦 得未?

過兩日2萬7啦

輸緊幾萬

5m咁少 我賺左50m

2-5月其實已經升得好鬼 基本開左好多次逃生門 博彈都可以食幾轉 依家先fall已經遲左好多....

輸左15%本

好快到樓市

有無 內房 中伏 相認區

1628

3311 $9 揸重貨

IFC

已經唔貪心 買師奶股， 都輸到上IFC

2007今日忍痛走哂 頂唔撚住

牛熊輸左8萬, 輸光輸淨

yes

啱啱入

同路人 唔走無底深潭咁

重貨藥股 ifc見

你依家入佢點解唔入地產ETF
跌市唔好單一風險

依家先係啱啱開始咋，有排跌

輸緊幾個月人工屌你老母

鳩up 話賺錢果柒都唔撚信

唔跌邊有得升

完全唔知咩事 一直跌 無停過
由6個幾跌到依家得返3個幾

跌 跌 跌 同我跌多d 睇人仆街最開心 爽啊
你班撚屌仲唔死

快跌完架啦，可能聼日，不過我驚到時跌到你唔敢買

贏緊2萬 倒輸一萬 純炒新股+回購股
唉，我呢3日斬左2/3 倉 聽日繼續斬

道期又跌緊200

高位入左700
唉

彈都5彈下 技術調整都冇

但前幾個月叫人睇路只會俾人當on9

點都會有反彈托住出貨 散戶最錯就係見過33000 就會覺得31000係平貨同埋扮跌唔落幾次就會覺得真係跌唔落
好少人會宏觀睇十年大圖同其它國家大圖

牛軍會戰勝歸來

等熊夾

升又唔放,
跌又唔放,
又冇息收,
做乜尻呀

有冇中水泥伏既手足

都未出早晨之星就咁急買貨

驚咪沽期對沖鎖倉，但又驚左一巴右一巴

起碼跌埋呢個星期

唔會完,會仆街到直到中國解體為止,到時恆指成份股D公司存唔存在都是一個迷.向0進發~~

單邊市有排插 大家唔洗諗咁多 繼續排IFC

牛證成交

平保+700

差唔多半球

唔玩喇，俾返d 錢我

黎緊28000會有承接
大陸未走晒唔會咁易比佢跌
話就快到樓市既慢慢等到2047啦

呢句好熟 但次次樓市都唔會趺

呵呵

個個咁恐慌 已經可以訓身入貨

你仲有呢個諗法,姐係未到時候

輸緊萬4 正股

內房 PE低 ， 低水 ，業績靚 都輸到hihi

重有300點，就穿28000穿左就好睇。

今日麵神, 同馬化雲一齊潛水, 無神暴力救巿, 即時打回原形.

基金佬 都輸到上IFC 仲散戶

3993 YA

好彩17.4高位走左

禮拜五如果反彈 又會有人話調整已完 牛市重臨 永遠都係咁

今次分分跌多二三千都唔奇，貿易戰都未正式加關稅已經跌到 28000，再嚟第二三波加碼制裁會繼續插。

GOOGLE 打HSI CLICK最大，睇下條線啦，走馬到年尾都唔好入貨，除左D熊啊PUT啊反向指數ETF!

HSI既話按比例差唔多去到21000點啊，有貨好走晒佢止蝕啦!

買熊啦

1813 @ 13

笑人死儲爛儲唔投資果班去左邊

5000股1號仔...均價98 誠哥

好彩有隻11號幫補下..

我fd子話入左熊市

無左7皮
高追低放
唔玩了

Put 大期

輸左8萬

全家一齊上路 個個跟我學理財 全家上路

我明 之前都輸左6萬5
一路唔放博反彈 點知打埋靶

本多終勝
越跌多越買得開心

未

1788 $1.8入唸住撈底 點知越跌越有

係咁嫁啦好出奇呀

重熊 不問價 因為跌咁多一定恐慌
唔會有人科水入市 跌到22000左右就ok

連彈都冇力

其實跌完未 想入正股

1號我係98 廢鉅

完, 快入

五窮六絕七翻身， 係時候一鋪贏返曬。

落去啦

1638 4.2
跌咗成蚊

月尾結算 應該殺熊先再跌

放心 有排跌

爽

牛完未

你真係唔識㗎喎

直接無視內房債務違約加資金鏈斷裂

中美狂印銀紙 中國都唔知降左幾多次準 PE已經近乎零參考價值

大笨象見到50蚊未呀？
未既話，扑暈自己再等下

唔撚見左9000蚊

內房中伏

正股究竟坐定點好

啲錢唔等洗但日日見住佢跌
都唔知跌到幾時

32000點入咗幾萬蚊貨諗住做明燈，等咗咁耐先跌咗幾千蚊，幾時跌一半呀

何苦呢
老墨輸左可能會自己都仆佳唔會放水架

點解要賭拗頸錢，put佢咪收錢收到盤滿缽滿

反彈啦，訓身啦屌

3993輸到pk

屌佢！1313 跌到仆街！

聽日又跌, 唉你老味

700 $420 走哂

啲人話有人輸到跳樓燒炭上報
就係入市時機

已準備50萬撈底

前日單日插900就知有排熊
兩日就諗住撈底

師兄 你咩位入

到依家都仲唔放係咩心態？

就係你呢種心態唔肯止蝕先會愈輸愈多
依家個市最多咪跌多多回少少, 仲點會上返哂水
趁依家輸廿幾萬好收手
遲下唔放輸五十幾萬你就會忍唔住放 輸仲多

美期升緊

鬥長命

升條命

前排11.5 蝕皮幾放撚左仆街鳩紙抽平安醫生,點撚知轉頭升番上13,好彩而家又插番落9蚊條氣順d

平保蝕緊3皮

樓主見此留言必定一鋪清袋早日破産

建行7.8買8.2冇走，而家hi緊十雞

咁勁 唔全副身家買put？衣加發左達未

按讚以表支持者祝財源廣進

406

5皮

佢一日唔真係跌 講個個都覺自己on9啦

唉，港股真心廢

老貓

406都唔係好高姐，好多人460買

9.5買左3323 日日喪跌

正股都輸到傻 3883 輸左十雞

貿易戰講左好耐啦
自己冇危機感唔識走貨
on9

450 2手

嘩450 都仲入
不過有朋友話股災完左下年會升到600

聽到貿戰我即鳩縮放哂

跌市啱啱先開始..

劍指18000

美股個別sector 好好wo

溝啦

我覺得會有個似樣既反彈

430

十皮

驚閪咩

再跌就入市

睇大圖真係好少人做
一睇weekly rsi已經聞到濃味
平時無投資既朋友走黎問我點玩就知出事

50蚊見

下一波12000

升返啦，無事啦

我老婆開始買股票
我通知晒朋友走貨

叫人走貨有無比人話on9先

又爆力救命，美股升左兩百點

佢地聽完都覺得係時候

跌完啦

朝早俾你上一百幾十 尾市又咪跌
未跌完

等睇轉燈

今日尾巿個插水真係靚到無水花.

期指執到笑

今日升返啦

有排跌

一樣

跌撚完啦

3日假 唔多睇好

琴日2007 12.8溝左一手

lm

Same here 12.3入左一手 今日賺少少
QQ入左幾個月 仲蝕緊5000

好想知460果堆人放左未

下星期升到你唔信

買港股
不如拎來買波贏面仲大

咩位入175

drop to 0

put 囉，你唔係咁 7 呀？

平安我88買左1000股, 84.5 止蝕 唔會再掂2318

同你一樣價，都係兩手
你蝕好少姐

今日個市大升隻平保都唔多郁, CHING 你走左未?

未 收左佢蚊幾息
而家仲坐緊起到

升就升少少, 跌就跌多多 CHING 頂住呀

忍痛斬左去, 轉入2018, 一日即刻番身

駁唔到

繼續

除淨日

未
港支聯爆

有排跌放心

買2號啦 傻西

侵侵，我哋唔要阿爺，跟返你搵食得唔得

941 已經廢到跌同升都係差唔多
內房個到賺少左成皮野

今鋪真係有排跌

牛三前調整

睇標題以為你講尼馬

好好笑 ？

習帝萬歲股市漫跌~~

調撚到熊一

都幾好笑

貿易戰都咁重貨

大家開心啦！
可以經歷下股票大跌，樓價大跌既生活啦

跌多D plz

跌到落23800

國家隊入牆，今日倒升

升番啦 牛軍